一人一個擊退銷售電話的方法

Can you speak English?
我次次咁講 佢都會sorry 同 立即收我線

果斷cut線

唔洗啦唔該 cut

一講外語就收佢皮啦

想借100億

喂完之後放低電話由佢講

話打錯

背金剛經

笑能左😹😹😹

失散兄弟

你好cut
完

但係始終係咁打來

我試過跟佢講嘢佢cut左仲話我有病

Hola

來電管家

接電話，之後噏留言信箱啲嘢

佢即刻send你個電話比同行
日日煩鳩你

我通常都係電話入面練下rap
又或者急口令試下10秒內講到幾多句屌你老母

等佢講完佢個段開場白之後，不停咁叫佢重覆講多次…通常重覆得三，四次佢就會收線

我係咁

喂完就放低個電話

問佢間公司市值幾多
然後借番咁多黎收購
講完就自動收線

佢打黎話陳生你好 我係咩咩銀行
我話我姓李 唔該 收線
佢打返黎話李生唔好意思
我之後話唔洗